聽日就係展示兩個月以來be water真髓既時機

Dont win a battle but lose a war

我要佢地一個都拉唔到！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

water can flow

water can crash

when it goes in a bottle it becomes the bottle

be water my fd

佢未齊人/散水落單黎鳩捕既話
好難一個都拉唔到

萬事小心